袁教授又撚狗 今次到777

人地想同佢握手佢就同台下觀眾鞠躬

佢個樣

舊圖？

彈弓袁當年見林奠果樣咁串柒柒 係咪兜口兜面同林奠講咗呢句嘢啊?

教授多謝嘅係香港人嘅認同
唔係個共奴嘅恩賜醒啦臭閪

撚狗師

佢死啦，阿柒好小氣